\begin{song}[remember-chords]{title={Ko boš prišla na Bled}, band={Jelka Cvetežar}}

\begin{kitica}
C \\
Ko boš prišla na Bled,  \\
F               C              a \\
boš moja punčka spet,  \\
              F               \\
za naju ves bo svet,  \\
G                 C      G \\
kot češnjev svet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na klopco greš sedet,  in z mano zvezde štet,  \\
in srčece si gret,  ko boš prišla na Bled.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C7 F \\
 Tvoj srček zlat,  \\
                C \\
bo delal tika tak, \\
               F  \\
ko nad vodo, \\
       G       G7 \\
bo padal mrak.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko boš prišla na Bled,  boš moja punčka spet,  \\
za naju ves bo svet,  kot češnjev svet. \\
Komaj čakam \\
Bepop
\end{kitica}

\begin{kitica}
C a F G \\
Ker načrt imam, kako ležim v senci med drevesi,  \\
nič ne zmoti me, le veter šepeta v viseči mreži in ...  \\
Povsod okrog dišijo mi spomini,  \\
na plaži, v vodi, najini sipini.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Komaj čakam, da na morje grem, se zmočim do kolen,  \\
tam daleč stran od štirih sten, se sončim, plešem, spim.  \\
Komaj čakam, na morje grem, izgine vsak problem,  \\
kazalce ure izgubim, počnem, kar si želim.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vase vdihnem morski zrak, dan poletni brez napak.  \\
Soncu brž nastavim vrat, ko s poljubi gre v napad.  \\
Povsod okrog dišijo mi spomini,  \\
na plaži, v vodi, najini sipini.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Komaj čakam, da na morje grem ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko preklopim glavo na užitek,  \\
noč je moj napitek, dan je za počitek.  \\
Ko preklopim glavo na užitek,  \\
to je moj dobitek, ni mi mar očitek.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ni mi mar, aiaiaiaia iaiaia iaiaia ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čez (čez) dan (dan) v pesku moji odtisi,  \\
č ez (čez) noč (noč) na zabavo me luna nosi.  \\
Povsod okrog dišijo mi spomini,  \\
na plaži, v vodi, najini sipini.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Komaj čakam, da na morje grem ... 2x
\end{kitica}

\end{song}
